啲ptgf post好撚煩

開個台俾你哋啦

嚟嚟去去都係嗰三篤屁但就開十九幾個post講返同一個論點屌那星

冇玩一陣 個熱門變左咁樣 即刻關apps
又冇片j d相又冇露
屌on99 統文字討論
開個科目叫ptgf 入大學傾撚飽佢喇
你媽個閪吖 嬲到我呢

yes 嬲到我捽爛咗部電話

屌你個老母 一禁入去 你老母 論文咁撚樣都開到3個post
屌你係咪真係有得畢業架 屌你老母

睇都冇睇過

因為你係受害者

作為女人我唔希望你講老母

個個講黎講去咪又係話ptgf係雞
使唔使開咁多post

對唔住 媽咪

econ都教過demand supply啦

屌你老母成版熱門都係 係轟動姐唔撚洗開咁多個post下嘛

有幾轟動 之前都貼過

如本都想睇下 但太撚多唔追

是但睇一個就得了一鳩樣的
唔同在有啲利申絲有啲利申巴咁囉

見到識既人🤦🏻‍♀️

呃返場免費q先啦

雞黎既 不了

中出真漢子

屌，咪就係。
食完花生就算啦，又問contact 又ig 開咗咁多個post
女嘅又要錢又要貞節牌坊
男嘅又要屌人做G 又要幫襯
無限loop 到2046

我都想講 差唔多全版熱門都係
見到想即刻閂咗個app

拎contact真係核撚突

真係好撚煩 成個熱門都係 屌拿星 關我撚事咩

唔會再信人

終於有人講
煩撚到成個熱門都係
開到區比你班人好冇

[救援隊]救米六高妹男友出火坑

呢個又啱唔啱樓主

真係好撚煩
其實要做雞就做飽佢，無乜人想知

對蝦腸都咁認真

第一次覺得樓主個post高汁

而家就係要多人討論先可以引起社會關注
但無論男定女總有啲人唔爭氣
又要嘈但又想屌/比人屌
男既又要想睇自己條女有冇做雞 然後又想物色啲雞屌
女既就大家都知 又要做雞又要攞貞節牌坊
跟住又有班企撚晒喺道德高地既道德撚出黎話做咩屌人做雞 笑貧不笑娼
我屌你老味啦如果唔係有人開post講都唔知就黎全港女性都係有做雞呀 你班道德撚就等住幫啲雞埋單 幫人養便宜仔 用比人屌到爛既臭西當寶過埋下半世

做雞係你地既選擇 但唔該做得出就唔好怕認
慢慢用埋餘下既人生點同你未來既另一半交代
到時唔好問點解比人飛 點解冇人要 因為係你自己一手一腳造成
呢個世界冇永遠收得埋既秘密 只有死心先守到秘密
各位兼職雞好自為之

熱門post引起社會關注 你以為自己邊撚個啊引起關注就攞住個keyboard出中環啦

on撚9 post就一早開撚咗啦 依家先嚟wow

季經扮新奇啊

屌個個講啲嘢都差唔多 都開到十幾個po

on9仔引起關注 其他社會問題唔撚見你開咁多post引起關注
講撚到聖人咁拉人出火坑救人條命 你打少啲j就救到好多條命啦
捐返入你老母閪啦涼返啊入去取暖啦

成班人好似發現新大陸
見到人做雞好折墮就好開心
開幾十個道德高地post 去屌人
以為自己救人好偉大
其實都未搞清楚相入面班女係咪真係全部雞
之後又講到咩好sad全部香港女仔都係雞

冇人想知

咁都嫌煩 你下個女朋友可能係入邊

屌你啊

係個邊講左幾次 d人好唔理性 滿腦都係雞 已經唔夠佢地講 當左佢聖人咁

你老母已經喺啦

我會打少d

喂唔比講老母

睇黎你個女朋友係入面

屌做乜依家打唔到香港字

喺 閪

推到個post上熱門

屌 原來我部電話出唔到

your mum

宜家睇蓮登 睇到教科書咁 一大堆字

推你老母落火坑

喂你講 點計

我第一次有文有路無1999幾叻

拿拿拿

咁怕自己條女做過雞
不如唔好識女
直接叫雞會唔會方便d

呢個真心叻

佢地會一邊識女 一邊又屌條女係雞

我外號對穿腸

唔講唔覺咁撚多篇文

雙重標準到

樓主一路唔比人講老母
一路話人老母

咁認真點同你玩啊

你睇佢地一路打飛機 一路屌人係雞就知

咁你呢個算唔算係ptgf post

你自己諗啦 引發多重思考咩

我對住你一啲都唔認真
同對住隻狗一樣，放心

最好就係唔認真啦 一陣柒咗又無得兜收唔到科啊

柒咗又點，得你上心

咁7搏唔返就屈人 又真係幾嫌煩既

放你上心

岩呀！一係d 男人就咪撚叫雞 咁d雞咪冇生意囉
又要道德撚上身係咁屌

要搏d咩

我估係駁

煩撚到閪咁
有證據都話
條雞蟲次次證據都冇掉低d野
然後樓下就一堆傻西借刀
Loop撚左幾年
係咁有料就整理好少少有資料爆先學人開post啦

佢每個post第一段野都講到好有道理咁
跟住就一大班人跟住佢

真係好撚煩
得閒就loop 一輪ptgf
成個熱門都係
唔撚洗睇其他野啦

成個熱門都係

想做ptbf揾食

你pt豬frd喎

我都覺，包括呢個post

咁個陣佔中夠係
樣樣野都事不關己咁
真係冇你乎既又

終於有雞蟲發聲

Yes

真柏豪？

可能我保守喇
原來呢個世界真係有人可以愛到包容條女做過雞

我一直錯怪我朋友去做雞添

人地做雞關連登仔撚事咩
唔鐘意咪唔好叫囉

掛住我了？

理唔理解到乜叫煩啊
集中討論唔得 係要一人一post講同一樣嘢當交功課讀後感先得

人地賣黑心肉關連登仔撚事咩
唔鐘意咪唔好食囉

根本唔係關唔關事嘅問題 係慣性乜都要抽下水 人開我又開 但又無新嘢講

爆撚左post點推啊，新會然？
你咪同@min反映點解爆左post冇得繼續留言囉

同埋第一日上高登？
不嬲同類型既topic開到一街都係
d乜撚野綠帽post 回帶post夠煩喇
又唔見你發聲搞革命？